有冇人有興趣去愛爾蘭working holiday

有興趣留tg傾傾

曾經有諗過，但香港宜家咁邊度都唔想去

香港人要好好守衛自己地方
核彈都唔割

leave your tg pls

有興趣
有咩可以做

去英國仲好
大好多

無啦
比支那人搶曬啲工

想去紐西蘭

表示想去，留tg傾下？